承認吧 香港人就係廢柴

你班食屎狗幫阿sir含撚喇

blocked

sad but true